求下讀過cuscs 韓文 高級文憑既人黎解答下我

想知道讀完呢一科有冇出路
見到網站寫住會有實習
同埋見佢學嘅嘢都比較深入
請問有冇用
同埋易唔易係香港嘅韓國公司
或者韓國嘅公司就業
求吓大家解答我

樓主考唔考TOPIK先

通常呢d語言 high dip grad完都只係得中-中上級咁上下，有撚用

Cuscs仲有好多科
實習點都有用
諗清楚自己啱邊科

一定會考

因為見到佢會提供煙腸

因為自己對韓國文化幾有興趣
同埋本身有少少韓文底
見到佢有提供埋實習就想試下
但話哂接近13萬2年
上網又冇任何資料
所以唯有黎問下

識幾個朋友讀隔離科 日文
個個畢業都做緊廢青/ 同日文無關嘅工作

仲有個朋友讀呢個韓文，出嚟都唔係做相關工作
印象中有exchange tour去韓國（啱啱上網睇完，Exchange tour/ intern二選一）個人認為可以自己喺暑假搵intern，唔好太依賴學校intern

不過你好鍾意嘅咪去讀

Cuscs收好少人
呢到唔係space cccu
你個幾個朋友都幾多下

咁啱有識三屆唔同嘅人

cuscs日文有考級的話可以駁上去日本大學y3的
同上香港嘅大學睇gpa不同

所以話咁多路
你個幾個朋友都幾多下